［尋指導］一晚大阪食玩住

是咁的，1月中會去幾日大阪，但我會多左一日單枝
求指點食玩住

利申：今年先去完一次，去過USJ、住過Airbnb

推

飛田新地

Push

真係要試下

好啦，不過仲有冇其他地方好去，得一日唔想浪費